被捕手足 ：幫我重新upload「香港人」同「暴徒」兩首歌

相信有聽過呢2首歌既人都知原片無左
原因係有手足比狗咬後成個Channel消失左

手足好介懷，浪費左好多人嘅心血同過百萬既點擊率
所以幫手足放番上黎

暴徒 原曲 燕尾蝶

香港人 原曲 shall we talk

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

推比大家聽

推

唔好浪費大家既心血

撞

點解會消失㗎

點解比人清左

推 燕尾蝶嗰首好好聽

thanks 樓豬
難怪搵唔番
暴徒真心正

推
之前喺第一個「香港人」post嘅soundcloud度已經開始聽

Zombie呢？

這地球 若果有暴徒 會是這般嗎？

希望佢無事

手足，我哋等你出返黎

點解會冇咗

上次聽到留晒馬尿

推到Spotify 都有得聽

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

幫推
燕尾蝶嗰首真心好聽

推
手足嘅心血

今次肺炎絕對係喚醒港豬同狙擊藍絲最佳時機

pish

lm

好好聽 幾個月前成日無限loop 依家up番就好啦

P牌推唔郁

呢2首都好好聽 歌詞好好

一早有聽 好好聽

其實仲有咩歌㗎？

香港人
暴徒
自游
願榮光歸香港
不屈進行曲
虛作無聲
和你飛

首首都好高質

推到佢上二百萬

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

唔知被捕手足而加咩情況

唔講真係知原來真係無左

然後，一齊去煲底見

我們是這樣走過來的

推

我愛香港人

把聲仲好聽過原唱

推. 兩首都高質. 燕尾蝶果首我自己都click左唔知幾多次聽.

我都係

推爆佢

兩首都係我碗心靈雞湯
最鍾意香港人

陪我闖 陪我伸張正義結局誰會高歌？
無法躲 齊心衝出去不要理無謂枷鎖！
同福總要同禍 難過結伴跨過

好掛住嗰陣嘅氣氛
唔知嗰陣嘅手足而家身在何方

呢排創作都少左

Push ar!!!

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

推 暴徒好好聽

Push

推推

多謝你，超鍾意暴徒
歌同mv都做得好好

兩首都超好聽

好聽

Pish

兩首都推

超好聽
仲有《虛作無聲》

P

每日至少聽一次

難怪個playlist播完《自游》同《和你飛》之後唔係呢兩首